有冇巴打去過珠海落track?

如果去到用佢venue 提供嘅車，大概要洗幾錢到

唔該哂

去過幾次 揸自己部110上去 好爽

原來係你條柒頭炒車

幾千到幾萬都有，但幾千就係玩一節，幾萬個啲就上埋課程同有教練帶，再課金多啲可以考埋牌

上去落GIC 有朋友本身諗住上黎做拉拉隊
最後忍唔住租架polo場車都 5000/30min